"Vier maanden!
- en toch hield je van hem!
"; "Ja.
Maar ik hield niet alleen van hem; en terwijl de troost van anderen dat was mij dierbaar, was ik blij om hen te onthouden van het weten hoeveel ik voelde.
Nu kan ik er met weinig emotie over nadenken en erover spreken.
